台灣邊間電訊公司4g 最好

台灣邊間電訊公司4g 最好 ,最好4g無限 唔限速果種

最好講埋你用緊邊間&咩plan

中華電信 遠傳都好

唔好用台灣之星就ok

遠傳/大哥大

去幾次都係用中華電訊
五日plan 無限上網

台灣之星果朵好臭 將廚餘油再製成商品賣既仆街公司

聽日去機場買黎試 唔該晒樓上咁多位

以為你問長期原來問短期
咁間間一撚樣

我係問長期

去機場買中華試下我住果度既網速 反正而家我冇上網

台灣有冇好似香港之前kabayan果類平靚正卡咁

長期就要睇地區 每個台可以差好撚柒遠
我用緊699無限
外國人出plan要俾保證金

中華?台灣大哥大定遠傳/台星 ?

我台中

CHT

唔該晒，最後買旅客卡算 反正都係留3個月